喂連登仔，背份宣言黎聽下

除左要保護義士反攻藍絲之外，
仲有記得要廣傳佢地係立法會入面嘅宣言。
佢地入去唔係為左破壞，更加唔係玩玩下。
如果聚焦曬係損失，仲會無左入去嘅意義。
所以希望連登仔自己好好睇下份宣言，背起佢，再分享比其他人知
人民不會忘記。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

各位香港市民

我覺得值得背

背唔出都要知個大約，唔係話入左去 係破壞
我地係有自己嘅主張！

推
應該比全世界知道

推呀！

而家仲叫做佔領?你而家有咩籌碼同政府談判講條件？

你都有道理，但點樣抽個精粹出黎表達入去嘅訴求都好重要。

推

文筆

樓主有冇心力幫手打CCTVB鍵戰?

有咩可以幫到手？

又多左一項

香港獨立後列入香港史教科書

唔背起佢，就唔係香港人